香港人 唔好死 留返條命

我同你地素未謀面，但你地3 位成功令我心痛喊足幾次

求下大家唔好死。保住條命先。

抗爭的道路永遠是漫長的
不要輕言放棄
不要死
萬一你有事，請記得我們都是一家人，會很傷心。